［拋磚引玉］一人N套好睇嘅獵奇漫畫

人間失格
欺詐遊戲
國王遊戲
Gantz殺戮都市

好想睇但唔知邊本好睇

Gantz前中期都ok，故事幾吸引，女角幾好J，但後期有d 奇怪，近排有重製版出；
Gantz個作者仲有本「犬舍」連載中幾好睇；
欺詐遊戲都ok，其他兩本未睇過

獵奇的話，東京喰種可能都算係，有冇睇過?唔錯

寄生獸都幾好睇

推薦兩本
劍豪生死鬥同無限之住人，
都係掛武士道賣獵奇嘅漫畫，兩套劇情都好正

妖精的旋律
寄生獸

好鐘意睇欺詐遊戲食腦個類
打鬥太多個啲我都唔係好好
所以gantz都係睇睇下無再追

兩本係漫畫人都搵唔到
巴打有無推界下用啲咩漫畫apps
我用iphone

好多人都同我講寄生獸好睇
但我第一次睇寄生獸係睇電影
印象勁差
悶到訓著左

屌,原來無限之住人有人睇講親都冇人知

魔偶馬戲團
大劍

其實唔知咩先算獵奇

上面有講果啲我唔講啦
亞人
Another
烙印戰士
朋友遊戲
deadtube
鬼畜島
尋找身體
不能犯

真人化係垃圾你第一日聽咩
睇漫畫啦

你知唔知咩叫獵奇

我覺得寄生獸真人版除左第二集個尾太急之外改得幾好

LIARGAME=獵奇
咁你睇ONE OUTS，開司系列啦

外天樓

吓，我啱啱仲特登喺漫畫人搵多一次，搵到冇問題喎，唔通因為我係用an機所以唔同

咁就用網頁睇算啦

順便介紹埋連結果套多重人格偵探，呢套漫畫喺日本被指定為有害圖書，品質有保證，不過睇到後期劇情會睇唔明

對比原作就垃圾呢

嚟緊會有真人化電影，有木村拓哉做萬次，希望多啲人識啦，雖然我唔多睇好套電影

多重人格偵探我都有睇！

我睇到西園弓虎出場之後，就已經睇唔明個劇情了，之後就當佢畫集咁睇

原作者仲有套黑鷺屍體宅配便，都係正嘢嚟，唔知你有冇睇過呢

校舍的後方埋藏著天使 算唔算？
唔太獵奇，只係睇完會有啲陰影

一半一半啦,套野努撚sad